林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

純戰略學術研究，各自參透

非散水撚，不分化不割蓆

BTW, 習曱平急到賴屎了

習曱平急到賴屎了

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

push

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

最有效延長依場運動
就係 be water

如果唔係有好重要既野要守
根本唔駛再圍咩狗屋 打陣地

智障先叫人攻打狗屋
要打去中環打 商場打 打IFC 港交所 馬會
用下腦啦 唔係經濟影響到美國
美國會即刻出聲 有勇無謀

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

仲攪警署，咪能on9

推

agree

日頭幾多經濟商業活動

大家真心唔好夜晚戀戰
早睡早起

醒下啦懵撚。封吐露港幾個人就可以攤喚成個九龍新界既人返工，你以為真係個個都會出黎攻光開花。要成功就要明香港人心態，香港人只會借機唔返工，唔借主動擺工架懵撚

Push

pp

狗宿係首要任務

Sir
算吧啦你，冇用架
剩係打鳩狗屋，吹咩

收皮啦呀sir

吐露港咁長得二橋一個位可以攪？

你咪朝朝行路出吐露港去封，邊有中大就咁扔野落去咁易，仲要狗一攻中大捉人就比國際屌到飛起？

我愛黎明
有大量藍絲港豬做掩護

裝修好過搞警署啦，搞警署對警犬無損失

快閃好好多 又安全d

表情撚收皮啦散水撚

真係抵你班中二病勇武日日變浮屍

戰場都未識選擇去打 慢慢食二惡英啦垃圾

繼續送手足去警署俾POPO拉啦

黑騎士
#116823

哩條木咀原來係叫人血債票償既五毛

我覺得應該針對香港係國際金融中心嘅特點去影響經濟 揸政府春袋 但係如果情況許可例如係嗰日班狗嘅佈防唔重咁手足就可以乘勝追擊 但係又唔需要下下都要打狗屋為目標 畢竟係人哋地頭危險性會高啲 始終都係手足安全最重要 有人先有得繼續撐落去！

呢個真 除非夜晚出嚟係諗住set rb等聽朝大家返唔到工 如果唔係夜晚陣地戰其實對成個香港嘅影響唔大 仲要條街冇乜街坊冇乜人掩護 手足俾人拉嘅機會率大好多 我哋應該要有效率咁去做對成個香港都有更大影響嘅嘢 但係其實呢個禮拜改咗係朝頭早做嘢成效真係幾大 我諗如果真係咁樣逢星期一至五都搞 除非佢殺曬我地 如果唔係個政府好難唔跪

你咪返去守囉，邊有人阻你
不嬲都係兄弟爬山和自做
你講既野岩聽，自然多人跟

林鄭驚到隔日就走出黎，又要凌晨叫哂所有垃圾廢官開會

你望下出面成班風向撚仲話走得好

各自做？你望下出面班自稱中大撚點屌人先啦痴撚線

721 831

流水社運原則

睇住班警狗對朝早開花冇哂辦法真係大快人心

林鄭最想我地星期一至五返工 星期六日消費
敵人贊成

18區開花！！

淋病驚咩你又知？

。

好多弱智唔撚明 仲要不停講開花 棄中大 弱撚智

一朝就開花tg放題
你翻埋我果份

支持日頭

撞

又警署

淋病: 後悔反對集會，遊行，搞到而家升左级

甴近平

係，夜晚唔會影響到港豬

推呢個

開花

Pish

收皮啦五毛p牌仔

佢緊係想你打到夜一夜啦
影響人細好多， 但係如果朝早........

中聯辦你都講得出 你冰河時期出世咖？

搞高危地方
應該問下人同人討論
唔應該帶風向落命令形式叫人做

呢樣真，日頭佢地做唔到啲咩野

Morning sir !!請問打邊間狗屋可以做到全新界人被罷工？

Yes Sir!!!唔搞狗屋點拉女返警署呀

根本應該要咁
而唔係塞鐵

習曱甴

星期六日休息，反正佢肯定預左大量人手

攻啊攻 快搶攻
掉啊掉 掉牠吧

can help push!???
i am P

朝早開花塞幹道被罷工，夜晚快閃燒狗屋狗宿狗仔狗女

😅

星期一早起身繼續加油

認同

所以紅日休息.

同意

1125點票日有乜活動搞

昨日新聞消息太多，但我希望你不要漏了這段新聞：香港民意研究所發表了「誰要為暴力升級負責」的調查。注意調查時間是11月12日至14日，也就是「被動三罷」和「中大二號橋戰役」之後最新的民意調查。

結果發現，都係果句：民意冇逆轉。八成市民此為政府要為暴力升級負上很大或幾大責任，示威者只有四成。這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。

都係加呢句：這次提問來自「我們香港人」計劃，問題由網民自發提供。

// 結果發現，都係果句：民意冇逆轉 ... //

貨櫃碼頭有冇得諗？

觀點相近!

深度分析，大家可以都睇下

講左幾個月，沒通配合，最好就係快閃日頭最安全，有效

不能同意更多

如果~果度有TG~好多貨物會相當麻煩~但動員極難~因為係一個沒有補給的戰線~理論上可以~實際上相當難執行~

閘停碼頭出入口，係唔係冇左貨櫃交收，
聖誕節檔期Ｄ貨出唔到！
都可一種攬炒！
應該好多商家佬跳制

早睡早起

大貨一早出曬，美國係感恩節大過聖聖誕，依家先趕貨係碎單，影響唔大。

正解

而家攬炒香港既聖誕同新年

去裝修不要死守

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

收到～！
再諗諗其他方法

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

林鄭要既係速戰速決，止暴制亂
咁示威者呢？

日日出，朝朝出

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

夜晚開花要停啦，損失慘重，個個戀戰

講幾日都冇人跟 好心就收皮
P牌仔